Audi TT 55萬 Audi雙門型炮車，性價比太高了

新款更係靚到個個都讚
55萬歐洲名靚仔跑車
我都不知到哪裡找了

( Show Blocked User - Beautynthebeast )

車台有一個大眼煩膠已經夠

TT, 全世界最樣衰既車
又要我講多次

55萬 買Mustang野馬好過 又型又坐到4個人

審美觀要幾低既人先會覺得TT型

成隻mouse咁

audi s3

GTR R34